大埔遊行「不反對通知書」上訴已失敗

其實有咩所謂反正最尾都係暴動罪為由拉人，一齊出大埔行街啦

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自推十連

二

三

推

四

斷

屌

點都好，手足們，我哋齊上齊落，一個都不能少

一

五

六

七

八

九

十

次次都反對
次次都照去行街架啦
洗佢批？

上次大埔一戰前線冇gear嘅手足太多喇，今次要凖備好！

改反做大埔一日遊會唔會好d

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

罷買運動正式開始 - 日。五 罷買救港
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

有通知書：拉你暴動
冇通知書：拉你暴動
冇咩分別

聽日會好熱，各位手足注意補充水份

聽日一齊入黎大埔食豆腐花

轉場
佢諗好曬點圍捕大家轉場仲唔激死popo

冤有頭, 債有主, 其實邊到都唔洗去,去圍禮賓府(林鄭官邸)吧!

北京桌球城對面有間豆腐花好好味

冇掂過警犬=襲警
掂一下警犬=襲警
.
.
.
咁不如...

去大埔

push

幫推

即係唔需要糾察啦
收到
見一個屌一個
「唔洗再同佢地客氣」

聽日係咪好似元朗咁？同埋黃大仙果個係咪壽終正寢左，集中係大埔？

推呢啲好過
推乜鬼大台post傳聞post狗記者會post 膠post

推啊 行街

準備左好多物資比大家

出去行街都要等人批准，香港人真係慘

會唔會見到大家

推，正式改名為「大埔一日遊」

話唔定8.5我有見過你，總有機會除低口罩相見

多謝曬手足，大埔手足唔話得，full gear三十幾度，差啲中暑，有手足開遮遮我幫我潑扇

其實有冇不反對通知書都冇撚用

但班搞手好慘,feel到佢地都擺咗好多心機落去

希望手足以

HIT AND RUN
不被捕

為前提一齊去大埔行街

推到啲垃圾分化大台post 沉底

機場>大埔>機場>港島東>深水埗 呢幾日打算係咁

又係咁撚晏

對住呢個政府，呢班警畜，雖然係好氣餒，不過要堅強

聽日大埔街坊有無人一齊出嚟撐警

照岀

唔想去撐警，歡迎去睇林村河釣魚大賽

推推推

Push

推推推推

推 照出

呢個要參加

原來有啲咁撚吸引嘅節目推

冇襲警：暴動罪
有襲警：加多條罪only

點都好 嗰日去行街 大家流水式咁行啊

睇到佢地咁激動好心痛
就算住得遠都會出嚟支持大埔人

好想釣魚

推推推推推推!!!!!!!1

我都係所有時間心機。。。

算啦！行街吧啦

照去

冷處理記招！
對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

又逼鳩我地行街

推啊！！！！

上次大埔爬山唔夠裝備 聽日小弟生日 提早買左好多禮物比自己去爬山

點解呢個 post 咁多 p 牌 !!!@

不如集中番一個地方仲好啦
8.10仲有銀髮遊行呀

啱啱去完迪卡儂買嘢

大家都係照打街

去!

Wfc

遍地開花呀
用最少嘅資源chur爆黑警

聽日過大埔購物

聽講大埔有間燒烤王

Noted with thanks

屌佢老母！！！

推 要 Be Water

聽日大埔見 pish

唔明有咩問題隨便你起底，反正我係發夢前線手足，我只係提醒大家聽日嘅情況

推 垃圾post 記得揀不推文回覆

行動post推

推呀

推啊，凖備gear啊，上次真係一個外科口罩加眼罩去救火嘅手足都有啊

希望佢地睇到好多人撐佢地
同埋唔需要咁執著有冇不反
因為只係一張廢紙
同埋運吉署好似會照封路俾我地遊行

有冇豬咀用開嗰個收咗皮

上次有手足派，今次應該都有，最好自己買啦真係有好多中學生出嚟冇錢買，大埔有得買，黃底鋪

大埔樹記好出名, 記住去買d 豆製品.
同食腐皮雪糕

建議申請人唔好出現，有晒不在場證明應該告唔到卦

777:死一者警犬=民意逆轉

大家會照去嗎？

pish

廢話 老閪都去架啦

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

大埔好多嘢食 打卡位

咁我改去黃大仙上注香

南華五金鋼材，真係冇錢你出嚟，有緣見我送畀你，就算我見你唔到，其他手足一定會，多謝你

推返上去

侯強今次會唔會仲咁好死拎水?

照出

作為一個熱愛運動既香港人
帶埋鉗，士巴拿甚至WD40去大埔踩單車
係一件好合理既事

推啊

唔好啊手足呢個年頭指甲鉗都拉啊

咁你去黃大仙上支香求神功護體先去shopping

大埔唔關佢事

架單車成日要維修，唔帶又點出門

好擔心你

聽日大埔同黃大仙都唔去!!!!!!!!!!!!!!!

有無張紙其實都係照拉

我係大埔人 唔敢上前線
但你地要撤果陣我會帶你地走

阿婆豆腐花

唔洗佢批，拉左就入到非法集結或者暴動咁解
不受傷、不流血、不被捕

清湯腩隔嚟嗰間都唔錯

食晒兩間佢！一日咁多時間

齊上齊落，唔凖掉低前線，全部都要平平安安返屋企

食完一間行一陣消化再食過

有無都無分別啦

想食三多炸脾 大埔果間係咪好味啲

試下咪知

無就周圍行打遊擊
我中意又行落沙田你吹撚脹？

其實講去大埔，點知齊齊去沙田，會唔會激死佢地

行過去唔遠

單車徑

市民冇得遊行冇損失嫁
係d商家慘
反對通知書鋪都唔敢開

批唔批都鳩放蛋

到時自由發揮啦

大埔都好值得去行下睇風景

超級城

雙豬我用7501加6006

而家仲有冇人沙田踩單車去大埔？

小心上次一田有便衣

狗既諗法：反正批唔批 你地都亂鳩咁走
索性唔批 第時告多樣

預左

大埔見

應承咗老母買振興牛演

振興牛演一流

又反對丫，佢都做到咁，你又點諗丫

唔比遊行咪改做儲錢日LO, 唔燒肺

一齊食豆腐花腐竹雪糕

反正都唔俾，不如直接唔俾人申請算啦！

佢講就道理 其他人就歪理

好耐都冇去過大埔行街啦

索性以後都唔申請啦

狗肯定諗唔批就一捉到人係唔係都告非法集結先

我去大埔搵朋友會唔會俾人拉架

唔畀人申請會俾人話冇集會遊行自由，所以就喺到做埋啲濕鳩嘢，畀人撐警唔畀反送中

上次有派淨咀

乜都唔批 啲on9重覺得將來可以有言論自由

不過都唔關我事
作為港豬 日日剩係識係街到流連

聽日流連去大埔

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

大眾踩單車郊野上
良朋共享身心舒暢

See u tmr

呢幾日都三十幾度，手足記緊補水好重要

組隊一齊入去送心意卡

分別在於，放煙時間早咗

推！

11仲有銀髮？

大火低燒

推呀 聽日去大埔！

係?ok我再去睇下先 希望有啦

陳漢記！

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

不反對通知書已成歷史

Be water

係咪改為"大埔牚警一日遊"
夢遊到每間警署，向每位警員遞交一張
"支持成立獨立調查委員會" 邀請卡，表達對 "還一個清白" 急切懇求。
光復警譽 無力革命

有不反對通知書咪又係拉
未撚驚過

行街都唔得？

去

唔申請就唔會有反對通知書

help push

我反而鍾意食呢間多d

以下落黎應該都係反對多

唔緊要啦，申請都係志在有埋警察做埋宣傳

係咪都唔批架啦

大埔一日遊

照出 推

唔識路 google map左
係咪即係太和火車站落再行？
求街坊指點

大埔有乜美食
觀光

豆腐花，腐竹雪糕，三多

三多不了

定大埔墟站？

太和行去到，大埔墟站撘k12再行亦可

補圖

成個大埔既回收箱比人拆曬，應該驚比人當路障

兩個字

照行

大家真係be water 唔好再死守 要走既時候麻煩大家真係走 同埋保持冷靜 絕對有可能有鬼特登搞事

冇嘢可以阻到我哋

預咗架啦

之前兩次行街，發現很多人不知道點樣行街，與朋友走散。不如派行街指南單張。

上次好多無gear 街坊裝

張廢紙有鳩用咩

街坊裝上前線

唔係跟住大隊行
現場又有指示方向咩

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

第一次，人在運動場出發，朋友在站，看不到指示。
第二次，大家都在公園，但之後就走散，大家都唔知道指示。
或許朋友多，條條都係大隊。

推呀！比！

區區都反對，啲人去晒和你飛咪大劑

推啊，大埔見

推 行動post

聽講大埔啲豆腐花幾好食

冇錯

其實政府做左咁野,不如明天來一個空城計，叫人15:00前入大埔行街，到大埔後 15:00 或見到警察佈好防就全部坐A車去機場或其他方法去機場 和你飛
第一 支持撐警果班就損失一日的生意，第二 又可以支援到機場
第三 起狼來人的作用，之後個個星期不同區申請不反對通知書，得閒用這個方法，幾時黎真的冇人知。

作用係每星期令警方緊張，令支持佢地的人損耗，一日生意可能唔嚴重，但每星期一次，一個月就四次，可能有好大的影響
對於和理非來說 如果每次集合再散水，集中機場集會的話，大家又冇咁辛苦，又有一定程度的影響

唯有靠聽日前線手足be water,現場決定，我個人都好贊成呢個玩法，一嚟唔洗硬碰硬，二嚟又消到差佬嘅體力，始終佢哋一布好防，就算我哋全散，佢哋都要原地等大sir指揮先可以走

巴打你up乜

我估
屌=過濾
閪=tg

聽日見

關我咩事
我住大埔落街行下都唔得？

記得帶裝出嚟拜神呀 大埔友

明天企出黎啦

聽日既路線係點?

擬定903中學生大罷課討論

Tai Po 居民 go go go

大埔有乜！！

豆腐花！腐竹雪鳩

咁要早s入去行下買下食下，唔係俾其他兄弟食哂

我要去大埔行街街

有gear喺身要小心啲，周街行畀狗周

自推
去新城市鳩嗚啦，又有冷氣

三多炸雞髀

咁多好野，咁一定要入去玩一日

聽日大埔

入黎幫手推記者會

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

大埔超級城加裝咗好多cctv，
手足記得好好保護自己
提提你，大埔超級城又係新鴻基的